[
  {
    "nombre": "Ana Torres",
    "grupo": "A",
    "estado": "Activo"
  },
  {
    "nombre": "Luis G\u00f3mez",
    "grupo": "B",
    "estado": "En riesgo"
  },
  {
    "nombre": "Mar\u00eda L\u00f3pez",
    "grupo": "A",
    "estado": "Activo"
  },
  {
    "nombre": "Carlos Ruiz",
    "grupo": "C",
    "estado": "En riesgo"
  },
  {
    "nombre": "Luc\u00eda Fern\u00e1ndez",
    "grupo": "B",
    "estado": "Activo"
  },
  {
    "nombre": "Jorge M\u00e9ndez",
    "grupo": "A",
    "estado": "Activo"
  },
  {
    "nombre": "Valeria Soto",
    "grupo": "C",
    "estado": "En riesgo"
  },
  {
    "nombre": "Ricardo Vargas",
    "grupo": "B",
    "estado": "Activo"
  },
  {
    "nombre": "Laura Mora",
    "grupo": "A",
    "estado": "En riesgo"
  },
  {
    "nombre": "Sof\u00eda Campos",
    "grupo": "C",
    "estado": "Activo"
  },
  {
    "nombre": "Pablo Rojas",
    "grupo": "A",
    "estado": "En riesgo"
  },
  {
    "nombre": "Fernanda D\u00edaz",
    "grupo": "B",
    "estado": "Activo"
  },
  {
    "nombre": "Emilio Rivera",
    "grupo": "C",
    "estado": "Activo"
  },
  {
    "nombre": "Camila Jim\u00e9nez",
    "grupo": "B",
    "estado": "En riesgo"
  },
  {
    "nombre": "Daniel Salas",
    "grupo": "A",
    "estado": "Activo"
  },
  {
    "nombre": "Gabriela Quesada",
    "grupo": "C",
    "estado": "En riesgo"
  },
  {
    "nombre": "David Pineda",
    "grupo": "B",
    "estado": "Activo"
  },
  {
    "nombre": "Isabela N\u00fa\u00f1ez",
    "grupo": "C",
    "estado": "En riesgo"
  },
  {
    "nombre": "Felipe Chaves",
    "grupo": "A",
    "estado": "Activo"
  },
  {
    "nombre": "Natalia Araya",
    "grupo": "B",
    "estado": "Activo"
  }
]